# Quick– IP Tools. Quick é uma coleção de ferramentas IP que podem ser usadas para obter rapidamente informações sobre os endereços IP, páginas Web e registros DNS.

<a href="http://pt-br.tinypic.com?ref=21o1093" target="_blank"><img src="http://i65.tinypic.com/21o1093.png" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a>

Instalação 

[✓] git clone https://github.com/anonymouskillerbr1/Quick.git

[✓] cd Quick

[✓] chmod +x install.sh 

[✓] chmod +x update.sh

[✓] ./install.sh

[✓] chmod +x quick.py

[✓] python quick.py
